點解Thank you係讀［Thank橋］

點解唔係讀Thank [u]

利申：英文文盲

因為you=u
Thankyou=thanku

真心？

應該讀thank橋 you

因為連住讀係 than kyou

thank kyou

呢個解釋好似好合理wo

講英文時英文字同英文字係可以連住音嚟講，個k音連到後面個you字咪變咗thank 橋

明白 Thank you 巴打

不過好似淨係得呢個字K尾先會讀橋
好似 kick you fuck you呢啲都會讀返u
唔會kick橋 忽橋

應該都係約定俗成

因為以前香港嘅老師都唔係好識英文
有時係聽啲鬼佬講 自己跟人地讀
聽啲唔聽啲 就變咗thank橋
就好似g 以前啲人會讀支
z會變易sad
都係啲老師跟唔足先變到咁核突

Thanks點解唔可以加you

FUCK YOU 會分開講係想加強語氣
正常聽開都係FUCK橋

Thank you 讀釘橋
Lol

鬼佬都係讀橋 但stress係thank
個橋細聲啲

你將thank 同you好快咁讀就知點解

K音同y音撞埋會同化
Comfirm都類似

fan橋

因為linking
好似係 所以先會變左讀橋
睇音標既話就會明

常理黎講發完k音再出u音
都好唔就口
簡單d講 算係懶音

讀釘橋

讀開 this u

好似係-nk you先會變橋
岩岩test 左
Mark you
Think you
Bark you
Link you
think you link you
係會變左橋
mark bark就好似都係you